［一人一句］有乜想同潘太講？

八婆，你好撚煩日日出黎扑咪，唔同情你同個女唔係我們無同情心，就係太有同情心先要出去抗爭。舊年至今死左咁多人，你一聲內疚就算，即係人地的仔女唔係人，你個曉穎先係人。如果你早一年覺醒，市民都仲會站在你想為個女昭雪的一邊，仲會諗其他方法。但而家件事同香港搞成咁就係你的無知所致，無辦法同情你。

釋懷啦，永遠都會咁憎你

Get a job忘記女兒

Nmsl

你個女係雞, 三萬蚊, 過夜呀

你個女幾靚

唱歌俾佢聽得唔得？

『同佳想開心 為什麼需要等
送入台灣盞踎登 我棄屍加殺人
OH OHOHOH OHOHOH
佢阿媽嬲到暈
OH OHOHOH OHOHOH
我脫墨兼遠行

OH OHOHOH OHOHOH
你個女分四份
OH OHOHOH OHOHOH
我棄屍給你尋』

dllm因為你嗰女搞到幾多香港人陪葬
唔搵民建聯就唔會俾位港共入啦

你講咩佳哥都唔會去台灣㗎啦，你咬佢食吖

自私閪嘅極致
自己仔女就係人
人哋仔女就唔係

兩個字：放下

屋企廚房幾大？

pr又黎先係最煩囉！拉

尾二嗰句特別mean

200萬人出來既時候你唔叫港共收手，唔自己搵台灣傾，落去搵你個女啦。

陳彥霖媽 就屌人唔理個女
潘太為咗個女追擊政府又屌

個個好似你咁醒咩 死左個女 仲要埋錯堆 佢可以點，佢只不過係大多數嘅港豬，

不如你教下佢點做

有人話大粒墨係2019/2020 香港旋風"蝴蝶效應"源頭.
敢大膽假設, 冇潘媽搵見製派已完在先, 某隻香港惡魔, 都唔會咁易用到拎個case食住上黎獻媚. 因果嘅嘢博大精深. 潘媽必定曾參與其中, 係因. 果, 就個個香港人一齊承受

你女死了

阿彌陀佛

慈悲慈悲

佢肯追擊港府》朋友

睇死你喺呢年幾入面hk 人俾你搞撚到雞毛鴨血你都覺得hk 人抵撚死架啦，釋懷啦仆街
一係你就屌大力，你睇到林奠同比卡超覆你嗰時個閪樣架啦，借你過橋咋傻鳩，醒未呀含家剷

你幾時代個女派帽同陳同佳道歉呀？

局長交返回條畀你未?

死廢老，釋懷啦
人地香港無犯罪
依家係你求人過台灣

nnsl

免費